憲法教授梁美芬：同志集會意淫、淫褻、有傷風化

憲法教授梁美芬的同路人= 趙佩玉

早前北區區議會通過成為今年同志遊行的支持機構。反同團體「愛家工程」今日到政府總部外示威，並向經民聯梁美芬遞信，反對區議會支持同志遊行，並促請政府監管「有傷風化」及「淫褻性」的同志遊行集會。全港逾百名區議員發聲明反擊，表明支持同志平權，並反對梁美芬干預北區區議會。

團體高舉標語，除了反對區議會「濫用公帑」推廣同志遊行之外，亦批評香港電台去年曾直播同志遊行，並指同志是「以意淫及裸露行為示眾」等。曾於 2018 年以「上帝叫我參選」、「天父話我會贏」為由參加新東立法會補選的趙佩玉，今日亦有參與遞信。

有冇城大法律系嘅同學仔分享吓

香港班同性戀冇所謂的，反正佢哋好嬲好嬲之後就冇事，隨便屌啦

CCTVB 年年選美著泳衣就唔係意淫？

可以係twitter煲大佢

西方國家禁止入境旨日可待

宗教不正確
可以洗頭艇返去接受正確教育

侵侵反同，梁美芬反同，梁美芬係手足

咪屈侵侵啦 侵侵簽左名支持lgbt 係美國左膠先屈佢歧視

之前trans條法案唔係激嬲侵侵咩？

有冇同志係係藍?

咁佢對trans係比較保守啲唔比當兵 但都唔係去到歧視 而且其他lgb佢冇反過 仲渣過支彩虹旗呼籲投佢

斬人嗰件民建聯棄卒

咪鄺星宇囉

我係指最近條法案將trans列入性別保護法案之中

今次終於講返啲似人講嘅嘢

冇聽講佢嬲
不過除外佢算係黨入面最左(非膠)嘅人啦

好想問下佢 究竟上帝大定黨大?

難以想像，連登平時無咁講過

佢除左反難民反移民減稅其實仲左過民主黨
搬返啲廠去美國反全球依啲係本身左翼提倡嘅嘢

左翼唔係全球化咩？

全球化係新自由主義提倡 姐係右翼
但民主黨果啲提倡全球化其實係偽左